iPhone 11 Pro 原來有 6GB RAM !

iPhone 11 系列即將開賣，當然大家最關心當然是到底新機的實際規格。因為 Apple 從來在發表會上只能會提及新處理器，但新機到底有幾多 RAM，電池有幾大 ? 一般要等外國有跑分，或是有拆機報告才會知道。不過根據外國爆料達人 OnLeaks 的消息，今次 iPhone 11 Pro 及 Pro Max 原來會有 6GB RAM，而電池容量亦會增加不少。根據 Apple 在發表會上表示，iPhone 11 Pro 及 Pro Max 在電池的效能會比起上代 Xs 及 Xs Max 更長，分別多 4小時間及 5 小時，不過有趣是 11 Pro Max 的電池的確比起 Xs Max 多了 326 mAh，但真的足以令手機續航了增加 5 小時嗎 ?

神又係你鬼又係你
又叫人唔好信係6GB
又叫人信係6GB

究竟係 4GB 定 6GB

8plus 3GB ram 都覺得夠用

AGEER

Fake news
Not push post reply

美國四大電訊商T-Mobile個網寫6GB ram

p牌推唔郁
[重要] 見到藍絲要

vodafone都係

又係你呀?陳生

D資料都流流地啦,寫用2x2 MIMO
XS MAX個時已經用4x4 MIMO

WiFi 係 2x2 喎
佢個網無錯喎

撚有6GB呀 得4GB咋屌你